<resources>
    <string name="app_name">ScalpingEx01</string>
    <string name="Default">두피 진단 후 관리방법을 확인해보세요!</string>

    <string name="NORMAL">두피 상태가 정상이며, 특별한 문제나 증상이 없습니다.</string>
    <string name="DRY">두피가 건조하여 가려움이나 각질이 발생할 수 있으며, 수분 보충이 필요합니다.</string>
    <string name="OILY">과도한 피지 분비로 인해 두피가 기름지게 보이며, 모공 막힘이나 두피 문제로 이어질 수 있습니다.</string>
    <string name="SENSITIVE">외부 자극에 민감하게 반응하는 두피로, 염증이나 붉어짐이 쉽게 나타날 수 있습니다.</string>
    <string name="SEBORRHEIC">지루성 피부염이 의심되는 두피 상태로, 지속적인 기름기와 각질, 염증 증상이 나타납니다.</string>
    <string name="INFLAMMATORY">두피에 염증이 있는 상태로, 자극이나 감염으로 인해 붉어짐과 통증이 동반될 수 있습니다.</string>
    <string name="DANDRUFF">두피에 눈에 띄는 비듬이 생기며, 건조함이나 두피 상태로 인한 비듬의 징후입니다.</string>
    <string name="HAIR_LOSS">눈에 띄는 탈모 현상으로, 다양한 두피 건강 문제나 모발 성장 상태와 연관이 있을 수 있습니다.</string>
    <string name="COMBINATION">부분적으로 건조하고 다른 부분은 기름진 복합성 두피로, 균형 잡힌 관리가 필요합니다.</string>


    <string name="scalp_care_tips1">정상 두피 관리를 위해서는
        \n첫째, 규칙적인 세정으로 두피의 청결을 유지하고 건강한 상태를 유지해야 합니다.
        \n둘째, 두피 자극을 최소화하기 위해 자극이 적은 샴푸를 사용합니다.
        \n셋째, 균형 잡힌 식단과 적절한 영양 섭취를 통해 두피 건강을 지켜야 합니다.
        \n넷째, 충분한 수면과 스트레스 관리를 통해 두피의 자연 회복력을 높입니다.
        \n마지막으로, 두피 상태를 주기적으로 확인하며 필요시 전문가의 조언을 받는 것이 중요합니다.</string>
    <string name="scalp_care_tips2">건성 두피 관리를 위해서는
        \n첫째, 두피의 건조를 방지하기 위해 보습력이 높은 샴푸와 트리트먼트를 사용해야 합니다.
        \n둘째, 주기적으로 두피 보습 오일을 사용하여 건조함을 완화합니다.
        \n셋째, 충분한 물 섭취를 통해 몸과 두피의 수분 균형을 유지합니다.
        \n넷째, 너무 뜨거운 물로 머리를 감지 않고 미온수를 사용하는 것이 좋습니다.
        \n마지막으로, 심한 건조 증상이 지속될 경우 피부과 상담을 받는 것이 중요합니다.</string>
    <string name="scalp_care_tips3">지성 두피 관리를 위해서는
        \n첫째, 과도한 피지를 제거하기 위해 저자극 세정력이 강한 샴푸를 사용합니다.
        \n둘째, 기름진 음식 섭취를 줄이고 균형 잡힌 식단을 유지해야 합니다.
        \n셋째, 두피의 피지를 관리하기 위해 적절한 세정 주기를 지킵니다.
        \n넷째, 손으로 두피를 자주 만지거나 긁지 않는 것이 중요합니다.
        \n마지막으로, 두피 트러블이 지속된다면 피부과 진료를 받는 것이 좋습니다.</string>
    <string name="scalp_care_tips4">민감성 두피 관리를 위해서는
        \n첫째, 자극이 적은 천연 성분의 샴푸와 컨디셔너를 사용해야 합니다.
        \n둘째, 미온수로 세정하여 두피 자극을 줄이는 것이 중요합니다.
        \n셋째, 두피에 자극을 줄 수 있는 헤어 제품 사용을 최소화해야 합니다.
        \n넷째, 자외선으로 인한 두피 손상을 방지하기 위해 외출 시 모자를 착용합니다.
        \n마지막으로, 심한 민감 증상이 지속될 경우 전문의를 찾아 치료받는 것이 필요합니다.</string>
    <string name="scalp_care_tips5">지루성 두피 관리를 위해서는
        \n첫째, 항균 성분이 포함된 전문 샴푸를 사용하여 두피 환경을 개선합니다.
        \n둘째, 두피의 과도한 유분과 각질을 정기적으로 제거해야 합니다.
        \n셋째, 식단에서 기름진 음식을 줄이고 비타민이 풍부한 음식을 섭취합니다.
        \n넷째, 스트레스를 줄이고 충분한 수면을 통해 면역력을 강화합니다.
        \n마지막으로, 증상이 지속되거나 심해질 경우 전문적인 진료를 받아야 합니다.</string>
    <string name="scalp_care_tips6">염증성 두피 관리를 위해서는
        \n첫째, 염증 완화 성분(살리실산, 항균제 등)이 포함된 샴푸를 사용해야 합니다.
        \n둘째, 두피 자극을 줄이기 위해 염색과 펌 등의 시술을 피합니다.
        \n셋째, 두피 상태를 악화시킬 수 있는 자극적인 환경(뜨거운 열, 강한 햇빛)을 피합니다.
        \n넷째, 두피 청결을 유지하면서 균형 잡힌 식단을 섭취합니다.
        \n마지막으로, 염증 증상이 악화될 경우 빠르게 전문의를 찾아 치료를 받아야 합니다.</string>
    <string name="scalp_care_tips7">비듬성 두피 관리를 위해서는
        \n첫째, 비듬 제거 성분(아연 피리치온, 케토코나졸 등)이 포함된 샴푸를 사용해야 합니다.
        \n둘째, 머리를 감을 때 두피를 부드럽게 마사지하여 각질을 제거합니다.
        \n셋째, 두피를 건조하게 만드는 헤어드라이기의 과도한 사용을 피합니다.
        \n넷째, 자극적인 헤어 제품을 사용하지 않는 것이 좋습니다.
        \n마지막으로, 증상이 심해지면 피부과에서 맞춤 치료를 받는 것이 중요합니다.</string>
    <string name="scalp_care_tips8">탈모성 두피 관리를 위해서는
        \n첫째, 규칙적인 세정으로 두피의 청결을 유지하고 모낭을 막는 과다 피지를 제거해야 합니다.
        \n둘째, 자극이 적은 샴푸를 사용하여 두피의 민감도를 줄이고 건강한 환경을 조성합니다.
        \n셋째, 균형 잡힌 식단과 충분한 수면을 통해 두피와 모발의 회복력을 높입니다.
        \n넷째, 스트레스를 관리하고 두피와 모발에 좋은 습관을 유지합니다.
        \n마지막으로, 탈모 증상이 지속된다면 전문의를 찾아 적절한 치료와 상담을 받는 것이 중요합니다.</string>
    <string name="scalp_care_tips9">복합성 두피 관리를 위해서는
        \n첫째, 지성 부위와 건성 부위를 구분하여 부위별 맞춤 샴푸를 사용해야 합니다.
        \n둘째, 두피의 유수분 균형을 맞추기 위해 보습 제품과 피지 조절 제품을 병행합니다.
        \n셋째, 두피의 피지를 관리하며 부드러운 마사지를 통해 혈액순환을 촉진합니다.
        \n넷째, 과도한 세정으로 인한 건조를 방지하기 위해 적절한 세정 주기를 유지합니다.
        \n마지막으로, 복합 증상이 지속될 경우 전문가의 도움을 받아 관리해야 합니다.</string>

</resources>